十年又過去 黑鮑仍像少女

贈你哈囉吉蒂性玩具 己經早變作霆鋒的女
你的照 卻是照舊和希